依個肥仔會唔會一世抬唔起頭做人。。。

俾人改咗做memes仲要share去外國page

減咗肥啦

就係你？

我係佢女朋友

邊個嚟？林子健？

吓 出名㗎？

比梅原極限逆轉都未抬唔起頭啦